[未FC]元朗本週末劇本

收到小道消息

本來元朗本週末的劇本是:

黑衣人找白衫人復仇

現在可能已經更改/取消

另:六萬老解已到深圳